六度分隔理論防鬼？

六度分隔或六度分離（Six degrees of separation）係一個假設、猜想，話一個人識嘅一個人，即係你嘅朋友，叫第一度分隔，你識嘅朋友識嘅朋友，叫第二度分隔，如此類推，六度分隔話經過六度嘅分隔之後，全地球嘅人都連埋一齊，你同每個地球人都係隔開六度或六層，簡單啲可以咁講：「你同任何一個陌生人之間分隔開嘅人唔會多得過六個，即係話，最多通過六個人你就可以識到一個陌生人」[1]。幾項研究，好似美國哈佛大學心理學教授 Milgram 嘅小世界實驗（en:Small world experiment），做過實驗，測吓呢個連通性。雖然確切分隔度係由人口嚟決定，結果指出分隔度數係相對細。六度分隔係「小世界現象」嘅同意詞。

有冇可能搵個有公信力嘅人開
然後spread開比啲信得過嘅人
咁樣防唔防到鬼

依個理論好似係講緊鬼係防不勝防wor

唔睇真啲以為自己又開多次post

咁佢係唔係做黑警
身邊朋友實知架喎

就當每個人一定知身邊朋友係咪做黑警
咁佢本身都可以係藍絲 係25仔架嘛
就算黑警個身邊朋友係黃 黑警個身邊朋友個朋友都可以係25

結論係凡開得規模較大既group就應該assume有黑警mon
係連登既討論更甚 根本加唔加密狗都可能mon到
唯一防黑警辦法係同現實可靠既朋友組隊

奉勸連登仔唔洗花心思防鬼 因為真係防唔到
不如管好自己把口 assume講過既野 尤其intel會有狗睇到
同埋唔好當popo係白癡會好D

ching你好

但係其實而家歸曬邊
大家應該都知啲frd咩料？

連登就歸邊 識大把人冇表過態 唔知會唔會隨時捅你一刀
唔好諗到自己代表正義一方就全世界都撐你啦
比D防人之心同警覺性
越大既群體就越有可能有狗 就算只有popo同全港作對 都係around 200人就有一個係popo 點防